有冇人知自殺案警察點查？

冇遺書點肯定佢係自殺？
會唔會驗屍？
點先為之有可疑？
會點查落去？
定證實左佢自殺，就唔需要查落去？

求助

不安
樓主殺人後想將屍體假扮係自殺

若要人不知，除非己莫為。

扮工警又點會真係查呢
你睇下lan線單野